老老實實，球皇美斯技術真係超哂班

特撚特省鳩 丙朗就知球技幾撚勁幾撚準

有乜所謂 浪費個罰球機會省鳩佢再係佢主場轉鬆炒三粒 大巴大巴車埋去 心都涼哂

佢個髮型咁撚勁既

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

你上水未？

牙花踢左咁多年波你先得果十幾二十張出醜gif 我地新類型球王牙朗幾場已經夠數啦